Voici une liste de nombres~:
\begin{center}
  \begin{tblr}{width=0.8\linewidth,colspec={X[c,1]*{4}{@{;}X[c,1]}},stretch=2}
    $+4,2$ & $-3$ & $6,3$ & $-9,8$ & $-0,1$
  \end{tblr}
\end{center}\medskip

\begin{enumerate}
  \item Donner les nombres positifs de cette liste~: \pointilles
  \item Donner les nombres négatifs de cette liste~: \pointilles
  \item Donner les nombres relatifs de cette liste~: \pointilles
  \item Compléter les phrases suivantes~:
        \begin{enumerate}
          \item Pour le nombre $-7,8$, la distance à zéro est égale à \pointilles
          \item $-5,1$ et $5,1$ sont deux nombres \pointilles
        \end{enumerate}
\end{enumerate}